@Other{evm_dvuhpodreshetochn,
  Title                    = {Свидетельство № 2015611442 Российская Федерация. Моделирование магнитных свойств двухподрешеточных магнетиков : свидетельство об официальной регистрации программы для ЭВМ / Шевченко Ю.А., Нефедев К.В, Капитан В.Ю. Белоконь В.И. ; заявитель и правообладатель Федеральное гос. авт. обр. учрежд. высшего проф. обр. Дальневосточный фед. ун-т. - № 2014661427 ; заявл. 12.11.2014 ; зарегистр. 29.01.2015. - 1 с.},
  Language                 = {russian},
  Nationality              = {Russia},
  Owner                    = {uyras},
  Timestamp                = {2016.02.10}
}

@Other{evm_mpl,
  Title                    = {Свидетельство № 2014660938 Российская Федерация. Magnetic Particles Library (MPL) : свидетельство об официальной регистрации программы для ЭВМ / Шевченко Ю.А., Нефедев К.В. ; заявитель и правообладатель Федеральное гос. авт. обр. учрежд. высшего проф. обр. Дальневосточный фед. ун-т. - № 2014618492 ; заявл. 25.08.2014 ; зарегистр. 20.10.2014. - 1 с.},
  Language                 = {russian},
  Nationality              = {Russia},
  Owner                    = {uyras},
  Timestamp                = {2016.02.10}
}

@Other{evm_plotnost_lda,
  Title                    = {Свидетельство № 2015661816 Российская Федерация. Вычисление плотности состояний для систем спинового льда алгоритмом Wang-Landau : свидетельство об официальной регистрации программы для ЭВМ / Шевченко Ю.А., Нефедев К.В. ; заявитель и правообладатель Федеральное гос. авт. обр. учрежд. высшего проф. обр. Дальневосточный фед. ун-т. - № 2015618537 ; заявл. 18.09.2015 ; зарегистр. 09.11.2015. - 1 с.},
  Language                 = {russian},
  Nationality              = {Russia},
  Owner                    = {uyras},
  Timestamp                = {2016.02.10}
}

@Other{evm_wl_parallel,
  Title                    = {Свидетельство № 2016619546 Российская Федерация. Вычисление плотности состояний дипольных магнетиков параллельным алгоритмом Wang-Landau : свидетельство об официальной регистрации программы для ЭВМ / Шевченко Ю.А., Нефедев К.В. ; заявитель и правообладатель Федеральное гос. авт. обр. учрежд. высшего проф. обр. Дальневосточный фед. ун-т. - № 2016616879 ; заявл. 29.06.2016 ; зарегистр. 23.08.2016. - 1 с.},
  Language                 = {russian},
  Nationality              = {Russia},
  Owner                    = {uyras},
  Timestamp                = {2016.02.10}
}